唔經唔覺已經碌左4個鐘

要訓教，不了

屌聽朝考9:30 12點到而家未訓到

日夜顛倒

我都係 成日哂左個朝早

唔怕死

我又係9:30有exam